完全諗唔明點解會有藍店出現

藍屍日日開口埋口都係搵錢做生意

叫人唔好影響經濟

家陣做黃店分分鐘日日成堆人去你到排隊幫襯

偏偏要做藍店結果被罷食同裝修

有錢都唔識揾仲學人講咩生意艱難

自己影響自己既經濟仲要係到吠自己點慘

憨鳩就唔好學人做生意

有腦就唔會做藍屍la

咁大條水都唔食住個勢上 真係抵執粒

藥房點做黃店？

果區有時果陣提供物資膠布 口罩之類比市民

罷買指南 (2019.10.28更新版) 出左喇！

我地開左個Facebook page：
「罷買指南 Ba Mai Guide」()[/u]
裡面有個《罷買指南》相簿 () ，會定期更新！
一個相簿，畀大家一眼睇晒所有藍色/紅色大品牌！
相簿每張圖片嘅描述(caption)列明罷買各集團/公司嘅原因

希望大家繼續多多支持！射落海都唔好益藍店！
LIKE Facebook page + LIKE《罷買指南》相簿 + SHARE畀更多人知道

罷買罷食，已經係最低成本嘅抗爭，唔係咁都做唔到呀嘛？
至於罷定唔罷，罷幾多，每個人都有自由，可以因應自己嘅情況做決定，我地嘅資料只供大家參考。